簡單重溫23條立法後香港人會點

被清算囉
男嘅送去中國啲工廠做苦工，好似新疆啲人咁，送去apple同其他工廠做工人
女嘅送比高官慢慢姦，慢慢屌，慢慢享受
呢種聽落荒謬嘅事喺中國係一啲都唔荒謬
而加外國因為武漢肺炎搞到煩，冇時間理香港，政府一定趁呢個時候立23條，唔會等到9月，可能下個月就立，我地根本等唔到咁長時間
最後，送張圖比大家